是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

豬哨都香過佢

對面呀叔好識食 拎啲忌廉湯當汁

地盤佬？

洗唔洗50?

屌⋯⋯邪惡到不得了
肥肥肥肥肥

過50啦

好正！

想飲啖奶茶

認真幾好飲 紅茶冰室

63

紅茶

見到即刻飽哂, thx

羊囝好富貴

好有民間智慧

唔食dinner

巧傷先 叔叔手上戴上戒指

好肚餓

唔洗傷心 我冇戴

羊囝 ，I will

屌你藍店都去

紅茶not藍店

你夠唔夠個阿叔肥 咳咳